運動的確係降溫，琴日只係警暴嚴重左

對比起幾個月前商場和你sing，唱完散場都無事。
呢幾日人都未聚到就已經要清場
到11點打後，旺角就開始鳩拉，議員拉，記者又拉
根本上咩連衝突都無

事實上，D狗做既野，係跟中聯辦order
目的係要做到真正滅聲，再嚇到你地唔敢出黎
要做成一個現象，當全世界都想經濟復甦時
但就有一少班人出黎搞破壞，影響經濟
(其實正常人都知根本係武漢肺炎搞成咁，藍絲先會咁諗)

黎緊唔好諗6月6一週年行得成，分分鐘不反都唔批
大家諗下可以點樣轉打法好過啦，不過最重要係要團結、不分化

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律
請追擊

岩

嚇到你地唔敢出黎
64出坦克都有人都唔驚

其實而家已經事實戒嚴緊
係睇邊個捱到耐d咁解

早一個月吹大雞開花算
好似10月1咁樣
理閪佢不反

選擇性戒嚴
30歲以下唔比出街

pish

持續唔到落去嫁喎

批唔批都會有人出黎嫁啦

共狗最想你當 end game
再一網打盡
好似埋土咁

鬥長命先係上策

其實呢一刻好需要做返文宣畀淺黃
好多人經歷咗個抗疫期都鬆懈咗
國歌法23條就快到，要煲返起惡法嘅影響

從無講過封旺角，戒嚴，唔准行街
但就一次又一次大圍捕

推

佢愈硬愈好,證明經濟出現問題要快刀斬亂麻
加上美帝報告佢心理準備左放棄香港價值
下次開埋槍再下次出歩槍再再下次出狙
佢都不要面了我地陪佢鬥
重有你話抄外國抗爭模式警暴係必須有其中一個環節
怕咩

尋日好成功喎，之前黑警都手攪商場，而家好快就商場落閘。

唔好咁講, 琴晚警暴受害者一樣有中年人

降溫？冇可能

就算立法會輸埋
就算美國佬唔幫手
就算23條都立埋
就算連街都出唔到

對黑警、港共、中共嘅仇恨.. 已經係一世
冇可能可以當冇事發生

就算未必可以光復香港
時代革命嘅星火，已經點著咗香港人

暫時和你sing係最高成價比既活動

是

64成功未

89年一黎就打終極大佬，我地好似細Boss都未打齊

我相信香港以後都唔會有遊行會係批準

撐警旅行一定批
批完之後: 香港有旅行集會自由

*遊

更嚴重係創作力枯竭 啲高質文宣同創意行動少咗好多

琴日咁既環境仲有咁多人出嚟點會怪溫呀

尋日新城市班狗好快退，明顯都知驚玩到個場收皮

其實黑警想幫手炒返熱場運動

咁中年人相對上係安全啲
你睇返尋日晏晝尖沙咀個阿嬸一路影住一路係咁屌狗亂咁ss 隻狗駁左幾句就做死狗
但試下如果係後生仔咁做 晨早俾狗撳低壓頸
年紀細就係原罪 無論係6至30歲都俾狗針對

大家立埸都無變，不過要再keep going

加速攬炒-日日行商場
輿論戰公關戰keep 住做 - 日日retweet 黑警新聞
最重要 鬥長命
唔好再講咩濫權咩比美國睇 人地而家都唔跟規距玩 仲要有槍 除非全民覺醒（當你廿個可以圍一隻狗，都要六十萬勇武）如果唔係冇可能同佢搏命

肯定 OT 錢幾和味呀

唔覺降溫

所以應該早出嚟早散，入夜只係等佢換完更叉完電發神經！

所以坦克人咪消失咗
人愈少 就愈危險

有無人試過限聚令罰款 即場磅俾黑警 傾個折頭 例如五折即磅走人

街頭抗爭少左唔等於運動降左溫
樓豬訓撚左幾多個月?

15鬥到呢家

唉 以後唔使指意再有百萬人大遊行 好多溫和人士都唔會再敢上街

就係因為 一直有人出黎
黑警決定鳩拉 嚇怕你地
覺得咁做 可能下次冇人出黎

你岩~ 我只可以話運動熱度，跟唔上壓同警暴

你岩~ 我只可以話運動熱度，跟唔上打壓同警暴

黑警覺得勇武不復再
所以好放縱見條街有人就打有女就拉
記者因為成日影到黑警暴行比人追究聲討
所以都會係比佢班狗針對對象
希望記者明白, 而家D狗係無差別攻擊
所以能夠好中立咁影事實都係班狗既敵人
要有覺悟
唔係你話工作就冇事

而家有活動預告就準備地區戒嚴

李漢民唔係無腦，係賴皮、無恥

正路應該騎劫埋佢地

咩叫分分鐘唔批
係一定唔9會批
講明限聚令年尾先cancel
有哂support可以唔洗批

64 出左坦克之後就完左啦

同意樓主
其實一早都9拉 但無咁誇張
而家擺明連記者都唔俾影
可以明目張膽行私刑之餘再張9拉提升另一個層次

Push

警暴同打壓係受薪咁做
抗爭係業餘咁做
無可能追得上

呢班人咪就係水鳩手足出去被狗咬換取畫面果班軍師

一定要街頭set rb，火魔燒紙皮先係抗爭

Sor呢排多Final 同 Assignment

換左人點都要做返啲野
加上成個制度又真係俾佢地控制住 吹佢唔漲

降溫其實係無意義既形容詞黎
革命講求既係信念 而唔係憤怒

相信警暴去到一個位
會連狗自己都驚
冇左裝 佢地咩都唔係

不斷測試緊大家嘅底線
今次如無意外都係好嬲無實質反擊
下次我相信會更離譜

難怪死都唔廢限聚令

收片
影埋佢睇ICAC查唔查
唔查就去Twitter

琴日喺現場，就知道根本無降溫
琴日警暴只會更加激起民憤，大家心裡面團火
和你唱暫時已經係CP值最高、最安全活動
應該要等到6月先再有大型上街抗爭，大家要做好心理準備
總之兄弟爬山、各自努力，和勇不分、缺一不可！

清，琴日多區和你sing算好多人喎
係咪無blackbloc認唔到咋

唔好咁講，明白既，等你返黎~

我明你意思

最尾個句好靚